[有片] 2名青年港鐵車廂互摸下體

推

睇個樣就知金鐘毒撚班同類

兄弟間互J嚟種瀟灑連登仔毒撚係唔會明㗎啦

J ed

條仔硬晒

得6秒唔夠喉

係地鐵比人強制取精。被人摸嗰個如果無着內褲high 。

Gay

左邊個個有摸番佢咩

扯到咁”衡”
Btw 你班死毒撚一定冇朋友，平時我同d friend 都係咁玩

兩條都係棍。洗唔撚洗扯撚到咁撚行啊

依d垃圾野就有片
平時既正野連144p既圖都冇張

黑褲好似硬左 ?

正唔正

捽到暈咗

邊個 ching 自己報上名來

死基佬

我都想摸埋一份